[721突發!!!]消息指林鄭考慮實行雙普選！！！！！！！！！！！！

跟我一齊講
721
唔理衝唔衝
齊裝出金鐘
721
唔理衝唔衝
齊裝出金鐘
721
唔理衝唔衝
齊裝出金鐘
721
唔理衝唔衝
齊裝出金鐘

無人信你啦 三毛仔

仲有咩消息呀 三毛

721
唔理衝唔衝
齊裝出金鐘
721
唔理衝唔衝
齊裝出金鐘
721
唔理衝唔衝
齊裝出金鐘

突發！樓主老母比狗屌！

曲到咁都比人屌

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士